終於明你點解唔肯po我

因為你覺得我唔夠你個ex靚

呢啲基本尊重嚟

可惜唔係對我

太低賤

我都認 sorry

你連兵都不如

唔敢面對

分手啦

分手啦屌

真係好愛佢 好唔捨得

可憐的孩子

豬閪

我覺得人係屌極都唔醒。。

得啦得啦 你最靚

因為有第二個

多謝絲打 好warm 我都係咁諗 覺得我唔夠你個ex靚點解一開始要追我

應該唔會嘅

Po左咪比第二個見到囉，

佢靚仔？

諗到瞓唔到 真係好多謝你 大家唔識都咁鼓勵我 想被愛真係好難

佢如果係你講幾講就識諗 宜家就唔會叫春啦

夜媽媽瞓唔著呀

唔好沈迷咁多social media啦
冇po真係唔代表d乜
FF too much

叫極佢po都有籍口 可能真係我諗多 但真係好頹 唔敢再問

我完全明白，比班兄弟知道自己taste咁差
溝條柒女會俾人笑架

我都試過
之後去左整容
依家靚過佢ex同現仼

我都唔想架

整過容就唔好講出嚟啦 塑化雞

整容整得靚有咩所謂
好過你條雞蟲一世都咁樣衰
靚左之後成個新世界大門打開左
好慶幸有整容
但朋友話好自然唔似整過 而且分別唔大
但自己覺得靚左好多

雞就係雞 根本唔識做人
我都聽講過啲人整完之後話自己好自然
其實根本個樣好似蛇精女咁

唔好鬧交啦

雞蟲就係雞蟲 永遠都咁低賤 社會同食物鏈底層

係蛇精朋友就唔會估估下覺得我唔同左樣但唔sure係咪真 佢地一d覺得有一d就覺得無

題外話 自然到我覺得我不嬲都係呢個樣
睇返舊相先知以前原來咁柒

你肯定試過
無計樣衰毒撚一定係配返豬閪

唔係話咩野，佢都冇當過你係咩，連朋友都不如,點會後悔 ，做人唔好呃自己，失敗唔緊要

淨係想佢知我有好努力

我想畀正評㗎 撳錯掣😭😭

小事

我好自卑

人地都冇放你你在眼內，佢話之你做到特首，人地唔會介意，唔好呃自己

上邊位巴打講得好，你睇重視人點睇你仲係，你增值自己唔係要覺得佢錯，本末倒置

女人諗多左 懶起上黎真係咁

未必既 純粹貪你就手又易溝
咪騎牛搵馬囉

其實整容都有分大整同細整既
有d大整得太勁既咪變蛇精or 人造人咁
但有d細整既 其實都唔係話好明顯
有d整少少野都可以靚好多
好似我cool完牙咁
成個臉形唔同晒
D人都問我係咪整過容

你啱呀，所以你條仔咪同你拍拖囉

屌閪

我都希望只係懶

佢好明顯係想騎牛搵馬，你甘心做佢隻牛?

以為自己努力佢終有一日會發現

你冇諗多，佢真係有問題lor

我係咪唔應該再問好啲

無知一問 箍牙都算整容？

係完全冇po過，定係極少po先
前者必定有問題，後者有機會真係諗多左

佢對你真唔真心，你應該feel到嘅。如果你覺得佢對你唔夠認真就咪投入入去喇，因為你可能喺度逃避緊問題

啲人會話算係微整 唔清楚

好仆街

講得好啱 我真係一路都逃避緊問題

我條仔都試過完全唔po我 但會po佢同佢啲fd係story
之後同佢傾左好耐 磨合左好耐
到到宜家佢會隔唔中po我上story
建議你都可以傾下

我條仔都係冇po過我

傾過講過都”lur”過 講到自己都自自己煩

咁你有冇同佢講過

好撚慘
呢d 仔係見溝唔到女神 見有得食食左你先

最唔希望嘅答案

已經好努力變成佢鍾意嗰類型嘅女仔架啦

我都好想佢好似愛佢個ex咁愛我

咪即係唔夠愛
唔好愛得咁卑賤啦

仆

有時會諗 係咪一個願打一個願捱就得